由騰訊100%持有既LOL, 疑似係世界賽禁止旁述使用Hong Kong一詞

兩段片段可以睇到

兩次唔同既主播同埋旁述 原本想講Hong Kong Attitude

個Hong字講到口邊就轉返講HKA

Push

要靠一隊出聲引爆

推

難D

LOL D PRO PLAYER真係港豬級數 從來無聽任何一個談及過政治

qg8

不過算鳩數

HKA老細都係共狗一隻 騰訊唔知censor乜春

睇toyz條白痴港豬就知

佢地真係好on9 overreacted

14年都有扮下咩不是請客食飯

真係唔好撐hka 絕對係鐘共

所以完全唔明佢地搞咁多小動作做乜春

我就是政治冷感！！！

其他國家果D

美國LOL PRO完全唔會提政治

諗辨法

Let say 埸外 Free Hong Kong T-shirt

佢地入到分組賽
睇下佢會唔會ban埋現場觀眾聲
尋日打play-in已經有觀眾大叫save hong kong

人地職業選手得幾年係呢行食飯
好難叫人出聲嘅

pish

玻璃心到